我屌你老母微信呃帳號狗想點

仆街大陸app 屋企人多數用wechat 前幾日俾人偷左 屋企人又唔講點偷到 不過9成9係貪唔知乜 偷左帳號啲錢事少 但偷個條友到現在都用緊我屋企人個帳 乜居心呀 好撚擔心呀屌
屌你老母做乜撚偷人地帳戶 屌！嬲撚到語無倫次

用we7抵啦

唔好咁講啦 當成個家庭都用 佢地點唔用？
屋企人同我係用wts 係真係有必要先用wechat

SMS驗證??

用支那app累全家

信就信，唔信就唔信

屋企人係就咁註冊 屌佢手機sms唔註，fb唔註，email又唔註（因為佢蠢唔識
想搵返密碼真係無從入手 仲要佢自己唔撚記得密碼。。。我都唔知點救

我自己都唔會用 係老一二三輩先用

信咩啊

有圖架屌

我第一眼都覺得幾靚女 但後尾我撩佢講嘢 佢就話相可以係假 我屌！！